# ldap fet per Marc Sánchez
# ASX-m06 Curs 2020 - 2021

ldap20:practica

Servidor ldap al qual afegim un scheman anomenat master.

Ordre per arrencar:
docker run --rm --name ldap.edt.org -h ldap.edt.org --net 2hisx -p 389:389 -d isx48090422/ldap20:practica 

# Cal fer el dnf install dels paquets openldap
